［終於有人講真話］曾志偉：這麼醜的妞

【終於有人講真話】為嘟姐被擺上枱感不值 志偉直斥港姐競選慘不忍睹

即時娛樂 2017-09-06 14:47:03 HKT

志偉形容今年港姐慘不忍睹！(資料圖片)

(資料圖片)

志偉覺得嘟姐好無奈！(資料圖片)

志偉過去多次同嘟姐主持港姐。(資料圖片)

《2017年香港小姐競選》喺周日結束，但係話題講咗幾日都講唔完，歸根究底，因為今屆港姐冠軍由5號雷莊𠒇奪得，而呢個賽果，並唔係由觀眾投票選出，亦唔係由評判團宣佈，而係憑「校長」鄭裕玲決定最後一票，投俾雷莊𠒇，結果大家對呢個賽果似乎唔太滿意，有人炮轟兒戲，仲有人話係選「嘟姐小姐」，唔係香港小姐(新聞連結： )。

有傳同余詠珊反目嘅曾志偉，雖然近年已甚少再為港姐擔任司儀，不過志偉話自己都有留意今屆港姐嘅爭議：「我會用四個字形容，慘不忍睹！其實每年佳麗啲質素會好參差，但係覺得節目水準先係最重要，尤其今年係港姐45周年，但係竟然變咗做一個向手機apps致敬嘅廣告節目，失去了向港姐致敬意義，我做咗咁多年港姐，睇到真係好唔舒服！」

志偉仲話港姐嘅製作一向係以富麗堂皇見稱，係好代表香港嘅電視節目：「點知突然喺節目走咗幾隻公仔出嚟，真係強差人意。」

志偉直言賽制係有問題，佢話：「最初係全民投票，o依家又變番做人為嘅狹窄選票方式，還原基本步本來係最好，全世界嘅選美都係搵啲最有品味嘅評判評選，出嚟嘅結果大家都會信服，唔應該評判同導師身份重疊，導師點都會有私心，一定賣花讚花香！」

至於嘟姐成為眾矢之的，志偉話：「我覺得佢有少少無奈，嘟姐可能已知道賽果，因為冇理由知道第三名，但係又唔知道第一、二名，感覺係好怪，所以臨時臨急叫佢點樣講呢？到最後嘟姐惟有講咗句話『都係呢個啦』，如果我係嘟姐，都唔知點做先好！」

這麼醜的女配這麼矮的男人完勝

其實每年佳麗啲質素會好參差
估唔到佢會咁講

佢同余反曬面啦
佢班馬都散得就散

係 佢同tvb反左面

做馬

講真 嗰晚我覺得其他評判都已經知道結果
最後玩到4:3玩鳩Do姐 由其係草蜢

不過志偉話自己都有留意今屆港姐嘅爭議：「我會用四個字形容，慘不忍睹！其實每年佳麗啲質素會好參差，但係覺得節目水準先係最重要，尤其今年係港姐45周年，但係竟然變咗做一個向手機apps致敬嘅廣告節目，失去了向港姐致敬意義，我做咗咁多年港姐，睇到真係好唔舒服！」

終於講人話

其實佢講得好岩，根本係以選港姐為名，宣傳個19 bigbig青頭為實

佢唔係同無線腦細好老友既咩

之前唔記得做咩反左面，上年番黎拍左套19我愛香港，跟住又消失左

係咪就死
曉講人話既

第一次咁認同佢

同無線反左面姐

啱呀
見到隻猩猩行出嚟心諗做乜鳩
選港姐都要加啲咁嘅濕鳩廣告

我load咗冠軍

一黎同余詠珊唔岩
二黎佢唔係第一次咁講 07年佢都咁講過 可以睇下果年邊個冠軍
同埋佢真係唔洗比面tvb

張嘉兒？

咁同tvb反面佢有咩搞

中馬都千幾萬啦

至矮

你覺得佢仲洗做咩
最多咪得閒出黎拍下廣告
佢拍tvb都係為開心姐

拍戲又得 岩岩一念無名先拎完最佳男配
再唔係上大陸搵人仔
根本而家tvb好細 大把人離開tvb撈得仲好

無左獎門人係差d
得翻個好撚叻

搞笑咩，你覺得獎門人要靠tvb?
佢拍緊最佳損友 安樂戰場時你唔知出左世未

打和啦屌

佢仲使做？

個仔又咁勁

小朋友 你都係早d死啦

唔係冇人記得亞洲高薪挖至矮啊下？

笑撚死 你當曾志偉岩岩入行呀 加上依加個市場咁大 佢依個名氣去邊都得 洗撚靠tvb?

睇返依前嘅港姐，個台確實靚好多，今年好明顯hea搞，勁cheap

打和竟然講良心說話
今鋪真係撐佢

難得喎至矮叔叔
今鋪你中肯

好奇一問,當初因咩事而反面?

可能人地都只係好奇問下 唔使下下恃老賣老嘅
更加唔使叫人去死 人地有咩得罪左你？

無撚啦啦叫人去死 仲衰撚過d廢老

有冇人可以話我知咩係「向手機apps致敬既廣告節目」 ？
利申：冇睇tvb

唔反面邊度敢講真話
不過都好終於唔係一面倒咁洗人腦！
依家肯講真話都未遲，
其實好多年前已經開始唔係一個「選美」啦

引班觀眾去用大台個Big Dick Channel app

見到D"兒童樂園"級宣傳，完全無意慾去睇個App

你覺得佢要靠tvb咩 直程唔洗做啦
相反 果條八婆走出左tvb就什麼都不是

佢好撚中point
中哂

最佳損友佢有份拍咩

侏儒仔果然充滿大智慧

人地而家成個電影圈娛樂圈地位都好高
仲t咩vb
仲係以前講錯野比阿姐屌個個臭口矮仔咩

佢應該想講精裝追女仔

而家連登扮老屎等做廢老

我而家覺得張嘉兒好撚靚

冇睇， 咩手機app廣告

佢講人話

張嘉兒其實唔差都叫有氣質
睇下近幾届先

係咪恥笑緊蘇亞雷莊兜

離開左先可以講真話

蘇亞雷兜真係令到好多女自信左好多

良咩心丫
同人反左面見個節目全世界踩佢加多腳落井下石咋

佢個仔個女又唔係跟tvb搵食
洗乜同佢客氣 加上佢地位 tvb向佢客氣就差唔多年

爆牙港姐重唔快d屌鳩曾志偉

真心唔覺得佢怕tvb

香咩港小姐姐

怪唔得金剛都返左台灣

佢唔怕得罪tvb

你小學雞？

大把戲拍啦佢

曾志偉張圖最啱就係呢個時候用

無線冇左佢其實係損失

反左面??幾時嘅事?

志矮07年講過咩

影到好似陳法拉

而家睇番佢原來幾正

張嘉兒都係衰肥
而家直頭係柒

只怪當年唔識咩叫肉地
2000蚊q我都制呀

真心問，余詠珊點解咁夠guts同曾志偉反面，話曬都娛樂圈大佬 同埋比起陳百祥，曾志偉都算係咁，起碼主持演戲都出色，搞笑既時候搞笑，嚴肅既時候嚴肅，唔似陳百祥嘻皮笑臉 見到都覺得似鬧劇

後生藍潔瑛去選 , 曾志偉一定失晒理性

第一次認同獎門人
如果獎門人做評判一定會判打和

張嘉兒起碼身材好有料
依個排牙囉

而家識化妝姐屌 on9

Tvb好多前都已經鎖撚左自己係一個圈到
佢理9得你出面係點就唔會拍埋啲膠劇搵啲咩黃浩信做主角

佢岩岩選個陣分分鐘7撚過雷xx
而家識化妝就講到佢唔柒

離開左講野都正常D

巴打知我心意

我打錯左自

之前八點劇傻更更果個look 好得意

依家愛回家個詩詩都係越睇越順眼，有肉地先正

曾志偉娛樂圈既地位係好高 連有一屈金像獎怕同志偉生日撞期 搬去星期六頒

如果化妝化到棚牙入番去就仲有得救既

當年成個William Hung 咁喎

女人做管理層on9

其實o的小學雞係咪以為做藝人，仲要上哂神檯o既藝人唔出現係tvb呢個公仔箱就等同冇飯開？

好奇都有返o的logic , 人地就算唔撚使做，副身家加埋投資早已遊戲人間。

唔睇電影留意娛樂圈就係小學雞咩大佬
問下佢唔做tvb有咩搞je, 成班老屎忽出黎賣老
完全廢老心態
叫人去死果個仲衰，現實中肯定係俾人寸開壓力大既毒撚黎

佢同佢老公一手一腳搞死樂壇同無線

屌得幾好喎，而家d小朋友google下都懶

港雞同隻狒狒打孖執柒咗去啦

曾志偉話哂都係前演藝人協會會長
離開tvb佢有咩搞

係咪睇tvb睇上腦

Tvb一台獨大，多得港豬支持，而家乜人都唔驚啦

只要擦得到政府鞋，末來繼續壟斷

真係幾正 個樣好淫賤